極短笑話 (香港篇) #搞吓笑 #輕鬆吓 #勿當真

因字數難度不同 , 建議依字數接龍

[ 四字部 ]
引咎辭職

耐人尋味